# Германова Полина
Студентка ИТМО, 3 курс

[telegram](https://t.me/buchurella)

## О себе

* **Дата рождения:** 10.10.2003
* **Проживаю:** г. Санкт-Петербург
* **Гражданство:** Россия

### Образование

**2019 - 2021**

* Лицей НИУ ВШЭ 
(направление ["Информатика, инженерия и математика"](https://school.hse.ru/math))


**2021 - настоящее время**

* Университет ИТМО. Направление обучения: [Компьютерные технологии: программирование и искусственный интеллект ](https://abit.itmo.ru/program/15997/) (бакалавр)

### Работа

**июнь 2023 - июль 2023**

* Стажер Frontend-разработчик в компании GNIVC
Участие в проекте Система Опросов:
    - Разработка пользовательских интерфейсов с использованием React, MobX, SCSS
    - Работа с axios для получения и отправки данных
    - Ревью кода команды

**август 2023 - настоящее время**

* Младший Frontend-разработчик в компании GNIVC
Участие в проекте Система Опросов:
    - Разработка ключевых свойств интерфейса
    - Рефакторинг TS кода проекта
    - Ревью кода команды, написание тестов

### Языки программирования
* TypeScript, JavaScript, Java, Kotlin, C++, Python, Haskell

### Инструменты и технологии
* bash, Jira, Git, Latex, SQL

### Веб-разработка
* Опыт разработки современных интерфейсов на React с использованием SCSS, MobX
* TypeScript, асинхронность, прототипы, контекст исполнения, работа с DOM
* HTML, семантическая верстка, CSS, SCSS, flexbox, темизация приложения
* unit-тестирование, отладка DevTools, протокл HTTP

### Прочее

**2020**
* Финалист НТО по профилю [Искусственный интеллект](https://ntcontest.ru/tracks/nto-school/proekt-po-iskusstvennomu-intellektu/iskusstvennyy-intellekt/)
* Победитель [Открытой олимпиады школьников (информатика)](https://olymp.itmo.ru/p/inf/3606)

**2022**
* Участница [ICPC Северозападного четвертьфинала](https://neerc.ifmo.ru/subregions/northern.html)
